唔L會再理咩民陣數人數

1. 冇L用，理L得你乜國際戰線乜文宣，民意人數不嬲都喺度，抗爭繼續緊已經係最大證據人哋冇眼睇？上幾次個數已經夠
多又點，理得你幾多百萬政府咪又係唔理
就算俾你數，班狗一宣怖完結入唔到去嘅人咪又係數唔到
2. 個image係全世界塞喺維園，前面鬆動到爆，高士威道都塞唔滿得3條行車線，你話文宣嘅高空影落去軒尼斯道/高士威道冇晒人咪仲肉酸
3. 成件事根本係encourage人數完人頭走得唔使行散水lu
4.就算有幾多百萬人都好，最後咪又係剩返幾千人留喺度制旗，劇本照舊。
明明夠人但見到宣佈完結，成萬幾人一齊散水真係心淡
5. 捉乜鬼#n

推

自推

幫手推post 唔該哂

綠曱甴濫捕你係咪好嬲? 可以點做?

「明明夠人但見到宣佈完結，成萬幾人一齊散水真係心淡」

呢個真

推完

再推